可惜麥當勞唔搞補習班

一搞可能係世界上最好

無搞咩？

我諗住搞 實發達 一齊？

第三張好似淨係食野

扮勤力 吹咩

有搞過呀，好係同beacon合咗伙
喺M記有數學博士長駐

報名送一個餐
補習時點餐食有折
發過肥仔水

無得輸呀